國歌唔見咗

Spotify 上面有呢個album 但係聽唔到，係咪得我係咁？

光復香港 · 時代革命
願榮光歸香港

打中文再搵吓 仲播到呀

今日一開真係消失咗得返march version播到